New ipad 2018 VS Ipad PRO

主要 用黎溫書 睇下 movie 有時打下 notes, 上堂

應該買邊部

ipad pro 個 keyboard, 上堂/整理 notes 好似幾正

正評 new ipad
負評 ipad pro

Keyboard 無用

Keyboard好有用 上堂既話

Pish

打notes就用返mac啦 個keyboard真心on9

除咗keyboard, 其他用途用2018版就ok

睇片pro正好多 我投pro
兩三個星期前入佐pro 12.9 加 pencil 前幾日上網買埋Logitech 個 slim combo
我淨係用黎帶番學、睇片、打機同埋打assignment,不過可能我無用黎做d demanding task 電量夠我用到全日既
講真好耐無開個notebook

你落街對比下2部機個mon即刻有答案
ipad 2018 冇全貼合完全買唔落手

Pro

都係睇budget 做人姐
Pro 比貴啲個價值真係係到嘅

Pro 有120hz mon爽好多

有錢梗係買pro好啦，無錢就要就一就

利申：窮撚

pro 個moon 正好多
唔好慳

6月係咪更新ipad硬件 而家係咪唔好買住

到底apple 會唔會再出mini

Ipad 睇漫畫太大

問gay cook